大數據時代，其實可以唔洗要Aa

一手唔洗講啦，
買家如果自己做足功課，
發展商就賣樓，買家就買樓，都唔知要個Agents做乜

二手的話，
如果可以開個比較正式有業主認證的網站，
放圖，拍片基本上搞掂收工，
但口價點傾，我仲未唸到，大家可以比吓意見

到時咪仲衰.. 畀啲網站壟斷咗
你估佢哋唔收你錢呀

某程度上28hse就係

事實上真係唔需要aa9
以前信息唔發達 學識水平低 就要人攪
依加仲洗鬼咩 個個大學生 份約d 英文 aa9都睇唔明

上去放盤好似要收500蚊
落樓下agent放盤一蚊都唔使 仲可能收返100蚊百佳券

問題係業主理撚得你班買家咁嘅款

有時有個中間人幫你出面講價都好既
例如你想買隔離屋個單位，佢知係你買，老閪都抬高個價先
利申：大部分AA9 都係on9 做唔到任何功能既

你落去放盤，成交要比佣呢 Ching

你係想賣樓定係想要幾舊水

幾好丫， d 定價同盤一眼睇晒， 唔會再出現d agent 收埋d 好盤， sell 完d 垃圾先。

仲有最想睇到成班aa 狗冇野撈

唔好咁啦，人地而家分分鐘都係老底都收唔到做義工，你仲想連人地個希望都篤爛埋

遲早有人會搞呢d 平台。 其實掟2-300萬出黎搞就得， 最主要係賣廣告。

搞得成， 全香港d AA 就乞食

hse28...?

自住盤都真係唔洗aa9，我買樓都有諗過呢樣嘢

但匙盤點搞

都好？你知唔知佣金有幾多
先唔講買樓
例如租樓你租$20000既 樓 你同業主要比$20000佢
係咪痴撚線

電子鎖，遙控開掛

我以前試過遙距比密碼睇租既人，好彩快租左出去，如果耐既話可能都要個零星期上去轉一次密碼

佣金50 50% 呀 ching ，同埋又唔係佢地袋曬

我試過幾次買樓唔洗比佣添，我咪講左前提係AA做到野囉
佢講平到廿萬，我比多5萬佢有咩所謂，佢做唔到野就一蚊都唔值

打得唔好 係夾埋20000

我早排賣樓個AA我同我講話得17%落袋，叫我唔好減佣，但佢都唔到價，講乜春野佣，根本合約我都唔會簽

憑乜野做一單值$20000
仲貴撚過見律師問發律意見

法

你租樓都要搵AA比佣佢賺係你問題下嘛

老一輩業主 唔識電腦

呢個我覺得係，
佢地習慣落地產舖放盤的方式，買賣係，租更加係

租樓可以放fb group，如果車位租更加易搞

根本而家放租大部分都唔會經AA做
我有個auntie 六十幾歲都識放上28啦

二手
換個方法咁講呀，
啲業主可以係網上開個Group，類似合作社
係屋苑大堂、網絡一啲公共地方，
放出售、出租資料，
只要資料夠齊、夠足、夠Update，應該就ok

咪又係搵律師搞文件野

咁買賣係唔係都要上律師樓嘅

Aa個名用嚟食死貓

始終AA 啲盤齊，又有業主聯絡方法。

唔想經AA可以睇樓紙搵朋友簽，睇樓嗰陣再留低自己電話號碼等業主聯絡

法律文件係另一回事喎 黑警還黑警 律師還律師 人地有professional qualification

係囉我真係唔明同AA有咩關係？

持平啲講，有遇過老實啲嘅AA但係10個都冇一個囉

大部份都係寄生蟲同埋永遠淨係識諗計仔去呃客

唔係老唔老實嘅問題，佢唔老實但達到我要求，我冇乜所謂。

AA蠱惑，你要蠱惑過佢。

冇話唔會蠱惑
不過我份人就唔想同啲蠱惑賊仔講咁多

敘述返佢哋成個行業姐多人唔老實者

唔老實達到你要求都係最尾個結果，但過程同精力都要㗎

可能巴打你好彩冇遇過啲戇鳩鳩AA
蠱蠱惑惑帶你睇埋啲垃圾盤

通常呢啲呢我睇到第二個盤就會話走人
但時間咪就咁浪費左囉

可能我份人唔夠你蠱惑啦

所以都係搵返啲相熟嘅算數

一手買家係被動 發展商先係主動
買家會搵AA入票純粹係因為回佣
要發展商覺得AA無用唔分畀佢地先會無客搵AA

二手情況類同
買家搵盤無AA都可以搞得掂
但業主可能唔想花時間去招呼啲睇樓問價o既人
尤其是手執多個盤o既投資客
畀一個價錢可以叫晒全港AA幫你招呼啲客
花時間帶啲白撞o既 出出入入接送去睇樓
9up chur 到最高價 仲有啲文件處理
賣家靠AA 買家又點會搵到盤

呢幾年有幾間呢類網上/App放盤，最後得返大財團可以留低，其他無曬funding已經消失左，其次係無收入維持

之前做足功課就唔怕啦，你唔睇過垃圾盤又點知道係垃圾呢

我講蠱惑係喺最後埋牙傾價錢嗰度，買家想買平啲，賣家想賣貴啲，AA想做得成生意並收足佣。三個party代表三個唔同利益，而且係有衝突。你想得到最大利益就一定要蠱惑。

根本上就係博弈，
就只係睇吓邊個急同信息少

錯, 除左提供資訊, AA 係可以制造需求比買賣雙方。

個Agent噤偉大，佣都唔收

好似28car咁不過好撚多白撞哂時間

係 其實代理呢行唔會可以取代到 上面一大堆正係討論班友有幾廢 但係人地公司推出產品 冇代理狗做推手實少好多生意 班狗最大用途係push d人買 情況就好似保險狗咁 你無啦啦唔會上網買 等班人自覺有需要先買間公司都執左
保險狗既作用就係push你班人 可能你覺得chur得多反而仲反感唔買 但事實係全靠班狗d公司先仲頂得順 真係賣幾個廣告就有人幫襯 唔好咁天真

根本AA狗要有單先有糧出，無單就做義工，係唔會比人炒，你點會炒個義工

講真如果你覺得個AA 無撚用你咪同佢講扣佣，唔肯咪唔幫襯囉，一方面屌佣貴，但又唔敢同人講扣佣，淨係識上黎圍爐，把撚咩

AA就係垃圾

你岩 但我個重點係 上面一班人討論大數據時代，用家唔需要aa 但事實係賣樓方極度需要aa狗幫佢宣傳r生意

Aa狗係比賣方用 唔係比少數買方用

同一個道理其實全部sales可以唔洗做 賣衫賣車賣樓 都網上買賣
真係work呢個世界就冇哂Sales啦